覺唔覺蘇亞雷斯呢隻南美狗好撚乞人憎 有晒南美狗嘅特質

個人假到仆街 經已唔講佢 平時陰陰濕濕又鍾意插水又盛口講有幾愛利物浦 查實佢憎利仲憎過曼 你真係愛 就唔會走啦
本來可以攞英超 又比你神奇隊長跣撚走左 入波慶祝又唔撚理鳩人 到今日終於忍唔撚住本性 產撚左草仲衰過vps

利物浦專出25仔

剷你唔撚起咩 垃圾

剷咪剷 同痢好撚熟？

又嚟 one life one club

咪撚咁25啦 唔係利物浦 你蘇9仲係荷蘭咬緊人咋 有人會識你蘇9？？

咁洗唔洗以後所有球員對返前球會都坐看台算?

剷呀!!!!!!

但係佢冇南美人果種靈巧

真係愛就唔走
c朗夠愛曼聯啦事業有得更上一層樓，咁都有得怪

猁迂專屈人係25仔

猁迷專屈人係25仔

人地賽前都講左點解啦

當年佢同erva 打官司,
明知佢真係有咬人,
都賭埋利物浦招牌support 佢,
轉個頭就想出走痴messi 拎冠,
佢人品係點全世界有眼睇,
琴晚從來無期望過佢同古天會幫利

幫咩利
盡全力比賽先叫尊重對手
洗唔洗斬曬佢2隻腳10打11？